波台歷史top5高質會員點排

1.范加爾
2.N_ben
3.何金余
4.濕鳩liy
5.S_kagawa

波台高質會員太多 但以上五位係top5最高質（應該冇人會質疑）

無塑膠旺就知無公信力

我呢

候選
a milk-歷史學家
拉舒福特-車神
爵士-厚面皮

其他請補充

屌狗？

冇我

連加特都係歷史學家，識呂不韋

你研究深入d

amilk只係半個歷史學家

屌你老尾

A_milik厚臉皮過雀屎

冇我已經冇公信力啦

你迷大陸G

迪清高

Top5垃圾會員就有你份

amilk會唔會開狗竇 比自己人洗負皮

邊道有=.=

樓主好波

果隻李唔知乜

ching高質

一同g

一桐係中國可愛教主

瀨屎蓋呢？

回塘

可愛臭g

我屌爆你老母臭西！

又一個垃圾圍爐post

系全部 利迷來

唔抵得我地利迷咁團結？

理性分析
有果句講果句

唔會，開親都一堆正皮

Top5 垃圾

蓋世寶走呀 （回曬塘 同牙蘇一樣）
泥妖 （中意老雞）
Cos狗 （ 唔夠忠心）
有村 （迷方面雞）
卡努團體 （迷141 妓女）

真

駁吾刀

雷達
1:6

25b好波！

1個po引曬成班垃圾會員出黎（除左我）

我迷連呢

垃圾都有得回收
你係渣滓

樓豬既歷史僅限呢一年

Mary一定榜上有名

收聲啦燈西

迷連都係高汁會員

最垃圾既出現了

唔識你d老野

連加特係球王，曼聯冠軍